# README #

前提プラグイン:vault,各種economyプラグイン

このプラグインはサーバーにログインしているプレイヤーを一括で表示し、
表示されたプレイヤーの頭を購入することができます。
購入する際に購入金額を選ぶことができます。そのときに選んだ金額に応じて特殊な効果がつきます。
購入する際にかかった金額の一部（90%）が購入した頭のプレイヤーに入ります。

コマンド:/headbuy 頭の購入用コマンド。必要権限は *headbuy.buy*